[緊要健康資訊] TG毒既影響同處理方法,為自同屋企人都要睇睇

頭先知道立場位記者中左不可逆轉既二噁英毒 (唔知係咩去哩)
為左手足可以同POPO/政府鬥長命, 以下係 EXPOSURE 過TG既 處理貼士,轉自whatsapp 醫護圈
___________________________________
以下係我啱啱同我幾位兒科醫生、政府化驗所醫學碩士同營養師傾咗一陣，總結有幾個point係大家要注意⚠

1）TG 污染物比空氣重，所以向下沉，所以盡量唔好帶小朋友出街，因為佢地係最直接受害

2）TG污染物可達300米範圍，如果有直接接觸TG, 強力建議你掉咗d衫，因為洗都無用，相反會污染埋洗衣機同其他衣物

3）TG影響範圍，唔好開冷氣，因為TG含有二惡英同山埃成份，會導致肺癌同血癌，及皮膚過敏

4）如需要清潔家居（TG影響地區），切勿用熱水清潔，用室溫水清潔便可以。因為熱水會產生chemical reaction, 切記！

5）切記唔好用漂白水加熱水，因為有chemical reaction 同choking effect

希望幫到大家🙏🏻🙏🏻
Pray for Hong Kong and our kids🙇‍♀🙇‍♀
大家要平安🙏🏻🙏🏻

借個靚位po張長輩圖